他們是20世紀40年代美國新政時期的平民工人組成的，他們接受了那個時代藍領團結和平等的非正式態度。 桀驁不馴、揮舞著刀子的游泳者如何成為第一批海豹突擊隊成員|大衛·菲利普斯| 2021年12月5日|大眾科學 
 唯一的聲音是上面的工人們擺弄著繩子，慢慢地喊著“噓!”。 在塞加拉的墳墓中，新的發現正在改寫古埃及的歷史 
 在它周圍，一些赤腳工人在操作電動工具，沒有任何防護裝備。 Netflix vs莫迪和印度電影靈魂之戰Konstantin Kakaes, 2021年3月24日，MIT科技評論 
 在特輯中，沃克曼扮演的老人，作為一名水手，看著海盜埋藏他們的寶藏。 加菲貓:拯救黃金時段卡通的貓|Rich Goldstein | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 第一批人中，範妮·布洛克·沃克曼(Fanny Bullock Workman)是馬薩諸塞州州長的女兒。 打破珠穆朗瑪峰的玻璃天花板|阿曼達·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野獸 
 在將近一個世紀的時間裡，像沃克曼這樣的女性繼續在這項運動中站穩腳跟，但珠穆朗瑪峰卻與她們無緣。 打破珠穆朗瑪峰的玻璃天花板|阿曼達·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野獸 
 沃克曼眾議員也可能認為道德行為指導許多法律。 比爾·克萊因，2011年10月23日，每日野獸 
 如果沃克曼眾議員想要很好地為他的選民服務，他就應該設法為大眾創造就業機會。 比爾·克萊因，2011年10月23日，每日野獸 
 至於古德威人的錘鍊，我把它留給工人的判斷; 只是稍微潤色一下。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 一個能把新衣服做得很好的裁縫，是不是因為能修補舊衣服而成為最差的工人? Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 正如前面說過的，他是一個特別好的工人，因此他的僱主不願解僱他。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 他揀選了不朽壞的堅固木。巧匠尋思如何鑄造不能搖動的偶像。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他身材瘦小，穿著一套工人的工作服，腋下夾著一個飯盒。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種